日本實體店選出eva2019年最受歡迎的女角十選一明日香第一

EVANGELION STORE搞既

咁明日花呢

屌 我認咸濕 睇到 av 明日花

原來 eva有10名女角咁多

得600幾票 都幾少下

連新劇場版都計埋

不如美食基佬都整個女角投票

第9第10個兩個 出場都無兩分鐘 對白都無幾句
佢地先勁吧 咁都有人記得投

節乃 千代

都冇寫票數
可能兩個都0票是但排

又冇碇唯又冇律子老母